港鐵職員正進行瞻仰遺容儀式

請為閘大大歡呼默哀

笑撚死 自己攞黎 怪得邊個

餵佢食野必須持續進行

推

壽終正寢

閘大大壽終正寢